日本直送藥妝達人 食人肉饅頭

見到好多人比呢間fb shop呃 有冇人都中左伏
有冇咩方法可以舉報佢 勁仆街 成個fb page冇左
做香港人真慘 想買個口罩都要俾啲咁嘅仆街呃錢
推到佢仆街 俾返錢苦主 我估人數應該都多
最後提醒大家 上網買口罩要小心
特別係啲近期先開嘅shop 保持警覺

———————————————————————
由於太多查詢所以其他問題我哋唔會回覆，請包容，請落單需要兩盒係成人定小童。

•大人及小童$50一盒
•日本白象牌醫療級口罩
由於存貨有限，所以大家只能每位限購(兩盒)，肺炎橫行，各位必須做足防禦措施。

第一批口罩型號日本白象牌-即棄外科口罩(成人及小童)
小童 : 15.5cm x 8cm
成人 : 16.5cm x 9cm
小童及成人盒裝，50個/盒，三層高效能過濾。
▪細菌過濾 : 99.9%
▪粒子過濾 : 99.9%
▪病篤過濾 : 99.9%
適合面部線條，兩側加工。
因為是3D加工，所以不會壓迫鼻子和嘴巴。

中國銀行
012-748-2-006500-5
Lee Ka Chai
(入數後請WhatsApp 61965633 收據核對)

第一批貨2月5日到港，貨到會通知安排貨運。

(麻煩先入數 然後安排送貨）
（只有中銀 請不要再問有沒有其他戶口）
(可bank in 或 網上理財過數，沒有轉數快/Payme)
——————————————
口罩訂購先入數後送貨 , 因為太多人詢問 , 請耐心等候真人回覆❤
2月5日前 第一批入數的朋友保證可安排2⃣盒, 請直接發送入數單據 , 同事會盡快跟進‼️

——————————————

剛剛盤點完畢🧮每人限購兩盒📌

——————————————
如果入咗數🙏🏻
2月5日會安排送貨
順豐速遞 貨到付款
到時候才會要你提供送貨順豐地址

私人戶口做生意？

人血饅頭，變咗 人肉饅頭？

唔小心打錯左sorry

我都比佢呃左
屌

我fd去中銀舉報佢ac 話有機會退款 但要20工作天 你可以試下！

係打電話去舉報?

係or去分行應該都ok 你都中左伏？

我都中伏，一齊舉報

一齊舉報條pk！

3百宗疑網上買口罩騙案舉報涉款逾百萬 12人被捕

拉左, 抵丫